［認真想問］有冇人返工係去啲山卡啦地方？

我揾工嘅時候 成日都見到啲離市中心好遠嘅地方 返工都要搭專車 好好奇到底嗰度返工係咩心情 好似與世隔絕咁 有冇人返緊

青山公路潭尾段路過

點解會揀嚟返？人工高？

我自己揸車唔洗理佢山唔山卡拉

但係返啲山卡拉感覺唔會好孤獨咩 好似個人好寂寞

公司山卡拉 唔代表公司冇人 更加唔關孤唔孤獨事

山卡啦跟屋企可以乘搭到交通工具做對比，我往元朗國，我令願返遠遠的太古城，都唔想返梨木樹。上述兩個地點都工作過。

係靜啲接近大自然多啲囉 又未至於與世隔絕既

唔係講緊元朗天水圍啲市中心 係講遠離市中心啲地方 好似元朗出面啲咩咩村咁

有專車又無所謂
之前係好入嘅地盤返過
因為人太多直頭有埋車去新界西同東
仲要過海
咁搭法即係成個月返工唔使車錢

大埔工業村算唔算山卡啦？

算啦 我去過 就算日頭都可以完全見唔到人 我個時仲以自己搭咗紅van

我都係。好膠有公司車由火車站翻公司

我想搵啲山卡拉，可以泊車，返屋企果時唔洗迫地鐵

蓮塘，壽臣山，九肚山

九肚山有乜返？

地盤起豪宅

返工既地點要爆林先入到去

住九龍 之前返粉嶺聯和墟
唔算十分山卡啦既
搭車入新界又唔會有出九龍咁逼人/成日塞車

周圍清靜啲無咁石屎森林 而家返九龍區好壓逼

將軍澳工業邨

好難頂
想辭職

我諗都諗唔到

試過係元朗工業村返工
行出去想死

幾年前行青山
上到頂有座好似發射塔咁既野
見到有個呀叔應該係去果到做野定返工
咁佢就買左盒燒味飯上山
坐左係發射塔落少少既涼亭食
有個行山友見到佢咁就同佢講話上黎食飯咁嘆
之後個呀叔串返條友話：「我想架咩？你估好過癮呀？」